大波驊係更衣室比人打暈左？

屌你遲能到

夠夢狗玩12 q

卡等流出

係波比人揸爆咗！

夢狗1q收皮啦屌

試着叫僭建驊